印度口罩信唔信得過？

係谷見到 30蚊5個口罩，但來自印度信得過

無包裝唔好買啦散裝人手入好污糟

巴打經過望下囉

印度好似唔比出口一段時間
佢果d點得番黎

越軒

開放番了

之前統計咗最近口罩購入價格，入嚟睇結果 [有圖]

今個星期嘅統計

一分鐘都唔洗！
• 匿名回答，需要Google登入，但唔會記錄email address

一家四口得番幾個罩 之前排隊又排唔到 印度都屌住先啦

印度都30 蚊5 個

即係同問恆河既水飲唔飲得一樣

佢話成本價賣

有人整咗個疫情提醒功能，有興趣可以試下。

印尼罩個盒上都無列明pm2.5
其實真係唔知佢係咩準則

買幾包試下 再上泥話比巴絲知

印尼口罩要睇牌子

大藥廠推出嗰啲冇問題

我訂多左幾盒土耳其口罩 你睇下啱唔啱啦

$6 個 戅鳩

Blacklist 越軒 永久不去

50個就要300 蚊，仲L貴過藥房， 定係佢呢款有咖哩味消毒buff?

但佢印度

多謝你呀爸打 但你咁辛苦訂番泥 我同你三唔識七 好似唔係幾好意思

我諗住原價放出黎炸 唔係送